美國咁強大國家係今次事件都死傷咁多 如果係香港發生會點

真係唔敢想像 想像下香港咁細 一有咩大型槍擊事件 班警犬都唔知應唔應付到
isis千其唔好黎香港呀屌你老母

通常發生槍擊案, 都係得一兩個槍手
警察一般都會出動勁多人, 然後圍住槍手鳩射, 射到佢變蜜蜂巢

不過其實就算警察 殺到個槍手都無用
個槍手成功殺到人果一刻開始, 已經達到目的

點解咁講

你真係指意佢地？